採耳師 你問我答

How much 採一隻

有冇分正邪

淘金好賺d定係淘耳屎好賺d

點解依家咁多採耳鋪開?
以前都唔覺有哩類鋪頭

如果自己撩會唔會撩得乾淨？
聽日講就算自己撩開
出去採耳都會撩到好多出嚟

自己撩有盲點位
好多位自己撩開都唔會撩到

係疫情期間開左第一間(觀塘果間) 上哂報道之後開始多人留意同入行

採耳係心機同手藝錢
不過知道同行有幾間收得特別貴
有d開班教人賺學費 最貴6萬學費都有

依家出名果d都正

多數雙耳計
問題耳先逐隻計
range好闊 $400-1200都有

姐係有邪？
之前上蘋果 個女教師好似好正

油耳係唔係用棉花棒了?
我本身油耳用棉花棒了成日黃甘甘咁
了完就乾淨哂

油耳想採，有無推薦？

娶左做老婆會唔會有埋舔耳服務

睇完quote 咗先採？定係完事先計錢

好貴

點解想入行？

多數人用棉花棒/耳挖撩
視乎耳仔 都有機會越推越入
不過油耳係用棉花棒有用d 黏到多d

依家好多間
觀塘/旺角/銅鑼灣/荃灣/荔枝角etc都有

睇下口碑 多數都好
行內知道有間sell人+整親過人+唔標明價錢

本身係採耳迷
台灣流行左採耳好耐
以前香港人淨係會諗返大陸/台灣做
希望香港都發展到呢個行業

有d真係好離地
拎粒耳結石都話成千蚊

以我所知好多間暫時係俾訂金
採之前同你檢查左耳仔先
唔夠就補差額/退差價

有無採耳推介，最緊要有得claim 公司medical